一個雞丁睇得出連登仔都係豬狗不如既垃圾渣滓嚟

連登仔係老毛後人

老鳳認同

不嬲都係 電腦前面就巴撚閉 真人龜縮一角咪佢地